濕水煙花射唔射射起？

落狗屎

落大d

天佑淋病 打風咁